連登全港交通指揮隊上線啦

見今日旺角咁多地方壞交通燈，我地連登需唔需要組織一隊交通隊輪班指揮交通？

大家可唔可以報晒各區有咩交通燈壞左？

#指揮交通時請帶口罩